紅Van司機係咪趕撚住去死

今日搭個架紅van 紅燈衝燈仲要有人過馬路
跟住落車個陣明明仲踩左係條樓梯已經趕撚開車
好彩企得穩 如果係呀婆應該捲撚左落車底

有次試過叫落車
個司機車到未撚停 過左個站又冇啦啦踩油
跟住我話有落呀
個司機仲屌返我轉頭話我冇企起身準備落車
屌你老母唔撚停車企條撚呀

第一日係香港撘van？
成班格蘭披治pt黎

趕住做多幾程